學生同女仔唔該聽晚唔好去幫北角B3出口搞連儂牆

喺高危地方搞連儂牆嘅意義到底係咩？

聽晚去搞油塘警察宿舍已經好匪夷所思，但可能搞手係想向黑警挑機定點
但當北角道天橋已經有連儂牆嘅情況下，點解仲要搞聽晚喺B3出口（酒樓隔離新光戲院對面樓上全部40-50年舊樓）起連儂牆？

係人都知北角係極紅底老共集中地，每幾棟樓都有一個鄉親會，新移民又多福建人極多

tg group內搞手解釋話想「打開 引起noise」、「希望藍絲可以寫佢地啲粗口上牆」，唔好意思真係左膠上腦
你召喚有口才嘅男仔女仔去派傳單想感化班老共？左膠大愛就自己去，唔好送啲學生哥同女仔俾人打俾人非禮

到呢個moment你仲覺得可以感化深藍，同老共講道理？喺呢幾個星期藍絲廢老打人被放生之下，佢地打人非禮唔會留手，佢地班廢老睇tvb文匯大公咁耐，唔通聽你幾句說話就開竅？

我只能夠警告學生哥同女仔真係唔好去，每一個自己人都好重要，唔單止唔好俾人打唔好被非禮，而係無謂嘅憤怒同言語侵犯都避免

我地要嘅係五大訴求，連儂牆有係好（聚下民心打下氣），但不能夠因此損自身一分一毫，OK？！

轉至fb:

連儂牆嘅意義在於
你拆一次 我起一次
當年捷克嘅連儂牆
每晚都比人清
但每朝早捷克人就會再畫一次
起完就拆 拆完就起 不撤不散
呢個先至係連儂牆嘅意義所在

所以希望大家唔好太執著於比人踩場
有人嚟搞事 趕得走佢地固之然好
但如果趕唔走 亦都唔洗同佢地硬碰
咪影低佢 由得佢地搞
我肯定大家第二朝就會再起多一次
搞搞下 d廢物就會覺得搞嚟都冇意思
自然就會收皮

希望大家唔好因為呢d咁小嘅事而受傷
我地仲要保存實力
追擊黑警 追擊呢個不公義嘅政權

本身應該be water

健威富雅又好，城市嗰邊都好

真係無理由搞B3
我求下大家唔好去，我唔想再有同路人受傷受驚受辱

agger，冇謂突登引起衝突

係

北角真係好多野蠻人，廢老廢中一大堆

push

唔想有人被非禮 大家要保護女仔

到咗依個時候會醒覺嘅人唔會係大家每日見到嘅依一班廢佬 佢地只會覺得我哋係搞事 一班無思想 無良知嘅人無論點樣做都無用 以依架既人數去B3真係送頭 唔應該浪費時間係佢哋身上

女仔直頭唔好去
當我求下大家
北角廢老真係唔講得少

唔好再去送人啦屌

無錯
佢地根本唔會醒

北角真係暫時未有唔好搞住
好多鄉事會有背景特別新光個邊附近

北角真係唔好搞呀

北角福建幫地頭 真正搞暴動的材料

因應我對北角既認知 ，認真唔好搞
浪費時間，又會有自己友受傷

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

唔搞牆就夠上水

Push

北角真係好紅好深藍
巴打們要加油

安全第一

都唔搞封牆黎俾人打飛機做咩撚嘢，全部都係d唔敢出口唔敢出手既行過寫兩句自我安慰下當出咗力，仲有人攞條命黎守真on9

重要！七大訴求 缺一不可！

推

其實依家上連登同睇tg group嘅係咪兩班人？
連登仔冷靜咁多，隔離油塘post都有巴講明去油塘係送頭
tg group都仲圍緊爐

Push
We are our biggest resource
So plan our resources wisely

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

應該係 你send比佢哋啦
唔好再白白送頭 對件事無幫助 要記得我地目標係五大訴求 唔係北角居民

希望藍絲可以寫粗口上去
真係天真過天真嬌 人地拆你都黎唔設啦 同班爛仔講和平理性

我冇嘢講

唔好再將焦點集中係連儂牆到
唔好再民眾打民眾
唔好比林鄭坐收漁翁之利
槍口對外，目標清晰啲啊香港人！！

唔好再將焦點集中係連儂牆到
唔好再民眾打民眾
唔好比林鄭坐收漁翁之利
槍口對外，目標清晰啲啊！

牆無咗可以再起
你受傷就好難復原
切記

北角真係好撚危險 同送死無分別

要喺北角搞做不如出去海邊歡迎吓啲遊客好過啦，日日都一車車咁送落嚟塞死哂條路

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

段cap圖做乜

想道德感化班廢老？

上撚曬腦 成日掛著幅牆做乜撚野事？我寧願你上山掛banner要noise ，一陣比人打比人非禮你班人就話有noise，啲絲打比人非禮完冇仇報寧願冇noise好過

屌，成件事偏離晒，對返個政權同追究黑警啦
搞清楚連儂牆個精神先啦

去人地地頭搞事，俾人打走，係好撚輸士氣。

推 真係唔好送頭

推
不要送頭

老實講係咪心理補償黎，因為有事果時無出去

同意
藍屍同黑社會已全面進場
請各手足自行判斷

北角真係好高危

同去左大陸無分別

宜家出去比人撚？比人抽水？補償到啲咩？為香港付出？唔撚係嘛

笑死人咩當日會和理非 以理服人

未出過社會既中學生先講得咁幼稚既說話

推，點解要為咗幅牆送頭安全就可以做姐，高危地區就算俾你貼到又有咩用，深藍唔會俾你感化到

希望大學rugby team幫手

諗清楚⋯⋯深藍會唔會因為一幅牆而改變立場？當初搞牆都係比大家集下氣，打下飛機。而家變左好似一幅牆大鳩晒，周圍去挑人機咁。仲要去啲高危地方搞⋯人身安全先係最重要⋯分散晒啲人，叫其他人點幫你？如果出事嘅話⋯都係果句，千萬唔好守牆。完全係將自己擺係最危險嘅地方。

係咪on9

已有人講咗
被圍攻

掟呢個post比佢哋睇下啦

深藍真係唔會可以說服感化到
我唔知搞手係咩人點解咁都唔明

深藍就不如算啦
無謂揾命搏

推
仲見到有人搵女仔去

各位巴打入去幫下口

[公海]18區聯合群-東區。灣仔。中西聯合
2 415 members, 304 online

Be water
唔想再有人受傷啦

明日我可以幫手

依家四周圍話起牆既人都唔明咩心態d memo紙有咩咁重要重要得過自己手足 完全失晒焦 真係無眼睇

深藍真係唔好攪
無謂再加深怨氣
暫時唔可能令佢地改變
貼街招打游擊會唔會安全啲

切忌沉迷memo

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」

「我而家係制止你再打人，請立即停手」

「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」

咪過北角送頭thx

北角叫小福建

自己參透

講福建話既人多過廣東話

都打夠飛機啦，係時候集中番討論下一步點做

pish

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

唉女仔唔好去呀
我住北角，平日同個妹落街都好多咸濕廢老望實
依家藍絲有警察護住，實出手非禮

可唔可以講俾我聽連儂牆對林鄭/對政府有咩威脅？

我都成日去北角，大概都知咩環境

平時就冇乜野既，癲起上黎唔知

華豐 新都城 呢啲入面住左好撚多大陸人

Be water啦保住條命仔緊要

點以理服人呀,成功既就唔會咁多人比人打,咁多女仔比人非禮啦,嘴炮真係咁勁咁有用,洗撚遊行咩
搵得大隻仔幫手,則係預左會有小衝突,到時又要吹雞,我地就要十八區出動,人地就樓上落樓到,比人熔左都未到啦,人地重要藍屍勇武派,再加黑警幫手,邊夠玩
希望佢地聽下其他人意見,再諗諗啦

我諗本身決定好要去嗰啲應該好難會叫得停嫁啦
希望巴打可以出去幫下手啦
依家咁樣搞一搞 聽日佢地會小人左 好易出事

諗到啲野 不如我地搵人搞個藍絲連農牆 啲藍絲屌就扮撚晒野話係撐警 水啲藍絲寫紙 話要整一幅大過黃絲既連農牆

石籬整咗長輩資訊牆
效果幾好

size=6]be grass my friend [/size=6]

仲叫人搵女仔出去深藍區主動送頭嘅真係好鬼 ....
有心出黎嘅手足抖多日 留力光復上水啦

明知北角廢老多又會郁手
tg入面仲話叫埋大隻識武術既去
似係去群毆多d吧

有冇圖/link

你話我黑心都係咁講

我已經做到先知知聽日點
首先有班左膠係到
跟住北角班廢老就會過黎打人
跟住班左膠就係到鳩叫!!!!!
但冇人敢阻止

好啦，到其中有D人比人打完就話搵狗
狗黎到就放人/護送

劇本黎

一車車咁入去對面個up dup商場先匪夷所思

樓主＃2 有張圖有講

下面有間酒樓專做大陸客

試用長輩牆~

希望藍絲粗口做乜鳩

不打無準備之戰。
毛語錄

個班垃圾要搞佢唔係用連儂牆
佢地識鬼睇咩
唔好妄想用任何文明道德既方法去感化畜牲好唔好？
做返啲有意義既事好唔好
搞北角不如出多次金鐘仲好
女仔千祈千祈唔好單獨落街搞
咪送人頭呀

北角站成個站都係廢老
條路俾啲老骨頭塞撚住

藍絲寫粗口上牆

比個post搞一搞 佢地聽日更加危險
學生女仔唔去 希望巴打都會出去幫幫手撐下場
佢地少人左真係會危險

唔該直頭唔好去

怨乜野…

學生女仔千萬唔好去
高大壯男考慮清楚就去幫手充人頭
但我講多一次：
學生女仔千萬唔好去

【光復港大】港大反送中及相關活動整合！

住咗廿幾年北角都唔知

你覺得會勸得掂佢地所有人咩

咁樣去勒索同路人一齊去送頭係咪仲衰？
根本一開始就唔應該搞B3
理由已經講到口臭
上面有好多巴打分享自身經驗講晒北角有幾高危
點解仲要鼓勵人去？！

去和富嗰邊好過啦

公道自在民心，就算冇人去係因為冇人buy！條橋唔work呀！

藍絲人都打埋，你竟然係要佢寫粗口
雖然on9，但琴日藍衫比人打到跌唔還拖先換返黎既野
你就諗住帶埋大隻佬去
大家係咪曲解左連儂牆

你記唔記得警總嗰晚
就係有幾條友死都唔肯走
搞到最後有堆𡃁仔單純覺得唔可以放棄同路人所以一齊送頭俾人抄牌

覺得B3快閃多人嘅話係ok，但守同擺街站真係冇乜用，送頭

唔係鼓勵 係知道無可能勸得哂所有決定左要去既人 出去係救人 一個都不能少

唔知邊撚個議員話冇野啦
我出入北角咁耐係除左立會選舉之外
淨係得保皇黨有開過街站
點撚樣得出班人唔理你呢個結論？
仲有
連儂牆個作用係抒發情緒多過提供資訊
與其係提供資訊咁不如派長輩圖開街站仲實際過連儂牆啦

都好危險

嗰邊有啲放生魚檔

似係深紅黑底

Push 安全第一

其實炮台山地鐵站有

我都好想知佢搵嘅係邊個議員
成個北角都係工聯會民建聯天下，我日日經過都只見佢地有街站

如果去北角舊樓區多乜乜會果啲
真係同送人頭冇分別
同路人都唔會明咁做既目的

同共產黨講以理服人

北角道都有

Join 去炮台山安全好多

喂呀唔好咁痴線啦
我係北角大屋企係福建人
佢地如果要發動圍你真係一呼百應架
（雖然絕大部份都係睇利益又唔會咁得閒睬你）
其實天橋同健威都有啦
一個區需唔需要咁多牆呢
整完又要搵人守

至於藍絲連儂牆
嘩班人生番黎盲字都唔識多個
拎哂你啲memo走就有

保障自己安全
重點係番五大訴求更好啦

北角得丹拿健威花園係公民黨鄭達鴻
但係所謂問過議員 呢句真係無fact check
邊個講又唔知 會唔會保護到啲細路又唔知
仲有
健威丹拿同地鐵站新光新都城已經兩個世界啦
同呢班垃圾講乜都冇用
講錢最實際
話通過條例會令到佢地樓價跌
個市況更差 佢地會冇野做 etc
以佢地既智慧會易明好多
而唔係開連儂牆囉

最近又有休班警非禮女生

喂，我知好難搞。
但依家係全港性發起和理非運動。
和理非都唔係100%打勝仗

你地真心覺得危險既，麻煩你哋落去幫手
我其實都知有咩料，但總要有一班人去挑戰去突破

依家依一理和理非係想打好個底，依家唔做？咁幾時做？

香港人想贏，就要將敵人連根拔起

不入虎穴，焉得虎子

利申：保到幾多得幾多

真係要 be water
人進我退 人退我進 保持壓力 行動 氣勢 但唔會硬碰

Push!

你地真心覺得危險，就去保護佢地。
拜托你哋。

有失必有得。有時感性套用在政治運動上未必係壞處

真係cls依架焦點去曬連儂牆到

贊成，與其同班死不放棄嘅廢老鬥不如去半山區感化吓班中產淺藍
政府最驚係經濟，有錢佬都撤資嘅話班建制都cap唔到水啦
仲鬼理你班窮鬼北角阿公阿婆

咁即係情感勒索啦
保就實去保既
如果用連儂牆呢個位要啲細路送頭
黎俾你地做區攞光環既話
我唔認同亦唔接受

危險就落去幫手
請問連儂牆可以打開北角啲咩野？

係咪有啲人唔想勝利只想自我愉悅？大家目的地已經唔同左？

個目標係政權，唔係廢老藍屍

唔好諗住大愛說服對立既對象
因為人地既角度只係想打柒/非禮你地

唔好失焦

所以有時覺得大家要研究下毛主席啲作品

咁點解唔搞光復北角？
要係做區既咪光復個陣將一堆問題堆返出黎
等做區個陣有得叫價
二黎又叫到更多人幫手行街光復
聲勢會好過搞連儂牆更好啦？

喺呢幾個星期藍絲廢老打人被放生之下，佢地打人非禮唔會留手，佢地班廢老睇tvb文匯大公咁耐，唔通聽你幾句說話就開竅？

Agger
就好似同屋企長老傾家事 都未必傾得掂 佢地永遠有自己一套
更何況岀到街人地同你非親非故 兩三句就受到感召？

睇返tg似乎硬闖B3搞連儂牆係為咗區選攞光環做勢
引用上面巴打呢句：
「如果用連儂牆呢個位要啲細路送頭
黎俾你地做區攞光環既話
我唔認同亦唔接受」

各位後生仔 無必要冒呢個險

深夜再push

北角其實真係紅到仆街，好危險

連儂牆絕對唔係一個光環， 係呀保持緊一個社會精神呀
保持社區嘅訊息交流。

只要睇返六七暴動同北角地區嘅關係，就知果到動員到嘅人真係紅到仆街，最好唔好搞

打開左一個雙方對話既空間。

你唔可以因為人哋惡，你就縮。依家唔係打拳賽，
廢老打人警察放人係劇本。
但係咪一直對依種價值觀保持「行動上的沉默」呢？

政治運動唔係單靠和理非去推動，大家應該都身同感受。

真係好撚痴線
唔評論係咪鬼，但呢個打法真係好啱鬼用
叫人去邊度邊度整牆->叫廢老去打人
以前搞親活動都係遊行集會
有心人想從中作梗都無咁易

而家度度都係連儂牆
無咩事又唔會聚到萬幾人
叫人去送頭->廢老打人->黑狗清場
完美

係咪真係要考慮下唔再要連儂牆
或者最少唔好再為左幅牆有任何召集行動呢？

講真再危險嘅我哋已經經歷過啦

有人肯定會話，點解要挑戰危險呢？

咁我會反問你點解你要出來參與運動。

有人會話，為左一區「唔值」
咁我反問你：該區嘅香港人，該區想付出嘅人應該點算？

就係廢老打人唔啱，我哋遇到事情發生前就要制止佢囉。香港仲係香港啊， 仲係一個法治社會啊！連龍翔係維護緊香港嘅核心價值，你地到底明唔明！！！
唔係玩緊Art,唔係貼幾張memo然後打卡上ig，實是一棵種子

最後一句：仲想俾人打幾撚耐啊？出嚟啦香港人

連儂牆唔係唔好
但唔洗太多太濫
集中經營幾個好似大埔連儂隧道規模既連儂牆就夠
同埋要be water
唔洗守拆一貼十就夠

樓主有道理，連儂牆有價值，但係死守只會增加大家的成本。唔好再死守連儂牆。

搞唔係問題 同晒野放好晒紙筆就走 一兩個鐘頭返去行過望下 一黎班死藍屎唔會知係你搞 二黎減低衝突風險 跌晒落地既話 行過貼返再走 你估班廢老會係到留守唔比人貼咩

好野要推佢老母

如果要拆，不如貼在想拆的東西上。

其實上面有巴打都提過北角已有連儂牆
只係叫人唔好去新光戲院呢啲位送頭
城市花園健威花園都有人提議過

認同

大家從來講緊嘅，係為咗一道牆去同人有衝突（送頭呀即係）是非常不值嘅行為
唔係唔比你去對抗強權，而係請你用係合適嘅事情上
想打開雙方空間唔止連儂牆一個方法，tg group入面有人有提其實建議，點解大家唔肯參考？有其他較軟嘅攻勢可以達到目的點解仲要咁堅持？
討論問題從來都係就目標去尋找解決方法，雖然話各有各做，但遇上呢啲明顯送頭嘅時候大家唔通睇住你死？定攬炒？
係咪唔記得仲有BE WATER同埋拆一貼十呢兩句？定只當佢地係口號？
再重申，做你可以做，守牆守到入晒腦係唔值得，都唔應該

打你老母臭閪對話空間
屌你老母死左膠縮番入你老母臭閪度啦

邊撚個藍絲同你對話左？
搞左咁閪多牆出黎
人地一野拳拳打撚埋黎唔撚還拖就就有
佢地班死廢老會慢慢睇你貼咩
一野淋屎尿上去就有
打你老母閪就有
咪撚再用左膠虛到爆既野黎當有成效啊屌你老母

人家留返有用之軀發夢啊屌！

大家*

Btw，同大家呢排炒起毛魔本金句書一樣，要搞區選有好多辦法，大家可以參考對家嘅手段再加以模仿
對待唔同人要用唔同嘅方法，對有讀過書嘅所謂中立同淺藍，你可以同佢講道理講歷史分析每件事，相對高層次少少；對無思想，只顧自己嘅廢老，要同佢講錢，關心佢。你同佢講大道理講公民責任講中國幾貪腐有撚用？可能過多一個月佢都唔係到啦。同埋係啲公屋區（你住過就明）住嘅人面對緊嘅問題只係：呢樣老化用唔到，嗰樣醫療劵我想申請唔識搞，仔女無公園/設施比佢玩/hea，想補習唔知去邊到補好，交通唔方便乜乜柒柒⋯要知道平時佢地嘅身活除左自己就只係得番仔女架咋，真係起身番工做下運動、放工番屋企飲下茶、湊仔女煮飯去公園捉下棋傾下計就一世㗎啦。你用溫情牌打到入佢地內部同佢地frd爭取下民生野就處㗎啦。成日笑民建聯少少野爭取到就整banner掛，知唔知點解呀？係因為呢少少野就係佢地人生嘅全部啦！對症下藥啊要！！

其實和理非同女仔
晚上八點後就唔應該出現農場
休班警同藍屍就擺明挑釁
如果唔夠人多
和平愛好者仲留係度
根本有少少阻手阻腳
如果我被人打
你仲係度拍片
我都唔知應唔應該還拖

屌你老母
我警告你地咪再攬住啲memo紙打飛機啦屌
我承認我有份係自己區整同幫手
但整完就完啦好嗎
咪再為咗塊牆而令手足入醫院啊仆街
我地仲有遊行同行動升級
少一個手足我地就少一分力

咪再on99企係度俾人打/睇手足俾人打！

你聽日來北角搵我咪知係咪左膠囉。

我無野講

我等你埋來分化我，睇下我係咪左膠comecome

我係北角街坊，叫得建制票倉唔係講笑，上次補選北角民建聯響大廈岀入口擺檔可以搞到個議助同住客打交拍埋片兼報警一樣無事。
平時一個月總有一兩次啲同鄉會掛到成條街係𣄃同法輪功鬥吊會有差佬黎，我試過行過大叫收檔，佢地會擰轉頭反擊，總知成班已經慣左收錢做野

至於蛇齋餅總程度係點，根本唔係街坊票，而係每個星期你會響富臨大堂見到個電視晚晚都有各地同鄉會擺酒，三成本地街坊，七成係旅遊巴車落黎載住小紅帽果種，要運落黎遊行可以話隨傳隨到，而且好大機會呢七成都唔係住香港，地區工作都接觸唔倒但其實佢地有票，呢個就係國家配票機器。

得丹拿係民主派
成個北角都是建制的天下

唔好再送頭
一陣D廢老又屌d後生搞事

其實d深藍廢老你點說服佢地
佢地都唔會變
冇必要特登送死
太危險

利申：住北角

你咁即係叫人送死

圍警總同立法會比壓力仲好
一沖左出市區就同估中後期一樣
嘉年華活動咁
入左社區，引起衝突
政府大條道理做9我地

等於葉劉叫你喺示威嗰陣派撐修例單張，你會唔會去意義不大，何必送頭

真和理非係唔會咁 真和理非係各有各做
但唔會對勇武派口誅筆伐
真和理非只係有包伏唔可以企最前或冇勇氣出手
但佢地唔會對敵人寬容對自己人嚴苛

港島東除左太古之外
其他都紅

或者咁講做連農牆嘅通常都係和理非派， 咁做乜要去啲咁高危嘅地方去挑機呢?? 有事發生又要勞煩到一種有冇巴絲出嚟？因為一幅牆搞到巴絲比狗拉咁咪好唔抵， 真係要發夢衝嘅時候咪冇人??

利申: 和理非，發夢後排

up

各位唔好再聚焦係連儂啦，呢場運動既義意唔係果 d memo紙呀
場運動到而家成個月，每個人既做法，諗法都唔同
唯一相同，係大家都想為自己相信既事而去戰鬥，去堅持都最後一刻

希望各位手足要好好保護自己

希望大家唔好因為呢d咁小嘅事而受傷

CLS...放左重點咁...
連儂牆只係雞湯, 只係一種軟性抗爭, 唔係重中之重呀
要咁多NOISE做咩, 又打散哂D手足
要有NOISE, 你又未必做到NOISE CONTROL

由得啲和理非去起囉

拆一貼十，你有沒有十條命

連儂牆, 只貼不守

突然間有批人係咁推人去超高危地方起牆

心靈雞湯既話 去返安全地方搞啦
等陣再嚇多次有二次傷害咁點算

同埋人地個cross field
係同一個地方不停唔係散鳩開晒

推 主線任務都唔係連儂牆
無必要係個咁危險既地方令手足有機會出事

要去唔緊要
咪撚到時出事又上黎叫要人

再講多次
牆就隨心搞，搣完咪周圍再貼，唔好守牆又吹雞
你話make noise，69 612 77 仲唔夠noise?
聚焦番每星期大型活動
多謝合作！

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

嗰邊有前身係公務員同警犬宿舍樓...
都要小心...

攪來打下氣，fine. 但專登去挑機，當發生衝突時，就算比你拉到班廢佬打人，告得入，甘又點? 最多咪顯示到比有腦嘅市民睇，佢地幾野蠻。但其實呢樣野，有腦嘅市民一早知，唔使再冒險去證明啦！

推。而且政府最鍾意你地群眾打群眾。

真心危險呀轉派傳單或者轉喺健威橋搞得唔得
如果你真係決定咗嘅有咩幫到手？

呢招高!

女仔去好危機，個班廢老肯定抽水

危險

其實依啲廢老藍絲多嘅地方
貼依啲真心有效啲
希望去嘅義士今日唔好戀戰
敵進我退

利申:今日會去幫手

咪做人血饅頭

都唔係架
16年葉劉係太古做票王架
啲居民排咁夜隊去投葉劉。。
嗱今年下年唔肯定

打個比喻，特朗普打選戰，去加洲造勢其實係浪費時間，和理非嘅你明未？

連儂牆只係對中間派有用

學之前有個 post 講，要贏嘅第二個方法，就獵比佢地更紅 一係喺北角貼毛語錄

就係*

佢地要守著佢地啲飛機杯咪由得佢地囉

講多一次
唔係反對連儂牆
係唔想兄弟去高危地方送上門做沙包
北角本身已有連儂牆
點解搞手堅持要喺最高危嘅B3起牆？
上面大量住北角嘅巴絲都講過，北角係充滿福建潮州鄉親會社團黑社會老左
連儂牆本來就係和理非派系，貼下memo打下氣，凝聚民心本來係好事
但去到為守牆而受傷，或專揀油塘狗舍北角極紅底老共中心嚟搞
咁多位留言勸阻嘅巴絲都係擔心，唔想我地自己人再有損傷
一個都不能少唔係口號
如果兄弟爬山爬著條會山崩嘅路，提醒同勸阻係同路人嘅責任
我重申我係提議過好多次唔好喺B3而係去其他位置搞，丹拿又好健威又好
而如果堅持要喺B3，我只能叫學生哥同女仔唔好去
因為到時學生同女仔一定會被target非禮同打，就算叫咗gym武術友保護
以B3夜晚嘅人潮，都一定會出現混亂

仲有
tg group搞手埋怨連登搞到佢少咗人
但凌晨2點先講原來要喺B3搞連儂場係為咗區選集人氣區議員攞光環

我想提醒一下
任何活動要call人，都應該俾受眾知道行動原因同細節
如果係想保密，就friend夾friend去call，私下解釋
但當要公開喺唔同tg 公海group叫人，就唔能夠話因為想保密細節，所以原來行動綱領係為區議員攞光環咁重要都唔講
為區議員攞光環唔係唔得，但去嘅人要知

tg
"我地呢個活動從來都唔係為左連儂牆 已同區議員夾左打入北角 開缺口 有事佢地即出黎拎光環 先集氣集中一班有志之士 最後區選 立會選 可以再集合幫手助選"

岩 唔好因小失大
因為副牆俾人拉俾人打真係唔抵

[突發] 北角今日6:30PM B3出口大班西餅外連儂牆

代貼
大家好 對於近日對北角連儂牆爭議 我地有D睇法

我地係班土生土長嘅北角人，都明白北角係一個由藍色人管治嘅區，所以今次我地喺呢個人流多嘅位置搞連儂牆，正正就想接觸一啲淺藍同中間派，講我哋嘅理念比佢地聽，幫北角區嘅公民覺醒工作，打開一個缺口。
今次完全係一個自發嘅群眾運動，我地亦都為呢件事籌備咗一個幾星期，包括印文宣，組團隊，揾地點，討論行動方向，亦都已經搵咗已聯絡3位議員、幾台記者做backup。而今次我地大方向就係接觸群眾，我地亦已經有行動共識唔會戀戰，有事保護好同救咗人我哋會散，所以並不存在專登去送頭呢樣嘢。
可能我地之前講得唔清楚，比人覺得「老實 你地又壯男又牆 正常真係第一反應係你地地要為幅牆送頭」，我地係因為深知呢件事潛在嘅危險，所以先做好周全嘅準備。
我地明白大家會為我地嘅人擔心，亦多謝大家嘅關心，但我地希望大家相信我地行動者嘅決定。我地已經喺呢個禮拜內多次講清楚今次行動潛在危險性，所以相信我地原本班底過半百嘅人入面都係經過深思熟慮先出嚟，我地亦會盡力保護自己人。我地知道北角橋有牆，但嗰個位人煙稀少，根本起唔到太大作用，越人多嘅地方越有效，我地都知伴隨而嚟危險亦會增加，但我地係願意承擔呢個風險。
我希望大家如果都係東區至北角人，如果想改變呢個地方而又有能力嘅話，都可以嚟幫手。我地知道有人反對今次行動，但經過討論，我地大部分北角本區人想做認為應該做既事，所以我哋會照樣出發。只要行出呢步，之後任何喺呢區發起嘅群眾活動甚至區選都會更輕鬆，呢啲運動從來都係越多人越安全。如果可以，亦希望可以由呢個活動團結到一班固定既人為將來選戰助選。
記住今年大家學到嘅嘢：兄弟爬山 不割蓆 不分化
各有各做！

TNDR:
1. 已準備一星期搵議員、記者、武團保護、散水路徑、Be WATER
2. 非為連儂牆 而係為後來活動建立一團隊如: 有信任既武團 東區助選 等等
3. 唔會任人打 都絕對盡量唔出手
4. 信前線 見機行事 一本通書睇唔到老
5. 絕不分化 可能唔認同 但可以既以後活動我地都會幫手支援
6. 所有出黎既街坊都有覺悟 唔存在唔知咩事出黎俾人打

7.絕不留守!!!!!!!

北角其實係咪咁可怕? 北角區議員有做過反送中街站 佢地話俾你地知:唔係
但希望有心理準備既人黎幫手 人多先可以保護大家
北角今日6:30PM B3出口大班西餅外見!

明明memo紙啲廢老點會睇
但係咁樣起牆又係引廢老打人
咁資訊又傳唔到俾班廢老
人又俾人打
為乜撚
消耗民意又得不償失
長輩圖廢老資訊牆我覺得可取既
唔好預自己俾人打
女士更加要結伴同行 小心為上

tg
"我地呢個活動從來都唔係為左連儂牆 已同區議員夾左打入北角 開缺口 有事佢地即出黎拎光環 先集氣集中一班有志之士 最後區選 立會選 可以再集合幫手助選"

呢句真係應該第一句講

呢個post覆嘅好多都係北角巴絲
有幾個巴都講自己福健深紅屋企嘅經歷
有巴直頭話個阿叔傾政治激到攞刀出嚟

我都係北角長大
大家見到兄弟爬山行著條危險嘅路
勸下都俾你地話搞分化，我無嘢好講

我唔知大家幾歲，有冇經歷過兩傘
我可以話俾你知，依家一有人勸就話人五毛分化，同雨傘後期嘅氣氛係非常之似

出聲勸嘅巴絲都係同路人，今次同上次雨傘我都有上前線
勸大家唔好為牆送頭又話我地搞分化？

我點知原來你地係同區議員夾好要去打開缺口造勢攞光環
之前一路都無講

如果勸告都要被視為分化
就真係成功分化到

分乜撚？你用下你雙閪眼爬下文先好講野啦分化
你去撚過北角未呀？
加強當地居民政治意識？你當北角係中產文化社區呀？啲深紅廢老識睇咩？上面大把巴絲打俾唔同意見又話分化我屌你老母呀
係唔想啲細路係前線再有事咋屌你老母
係分化洗撚講咁7多野
單機啦屌你老母

大家自己諗下啦
見到今日好多人開post指責話要聚焦5大訴求，唔好為牆送頭嘅post係分化
喂呀，唔同意見就指控人係五毛分化？！
我同你意見唔同有冇開post話你係鬼呀？
唉
我懷疑好多鬧人開post講聚焦5大訴求，唔好為牆送頭嘅post就係分化嘅
係熱血年輕人無經歷過雨傘
雨傘失敗有好多原因
拖太耐，開始膠化嘉年華化，無行動升級去俾威脅政府
仲有最重要一點，係內鬥
個個一見唔同意見就話人係鬼搞分化

咁佢地講就講左 又會做既
咪今日去睇下有咩事先

我個大前題係唔好再有人俾人打
至於連儂牆有冇用個啲
我講左係北角開效用成疑
睇下後續有冇可能改善空間

唉，如果佢地堅持搞B3，我都會去
真係唔想自己人有事
北角開效用成疑 - 認同
不過原來佢地係想搞壇嘢等區議員造勢攞光環
唔知係邊個區議員

男仔去就算啦 女仔去真係底褲都比人除埋 冇人幫到你因爲係人地地頭

出世到依加都住北角，表明立場，唔支持，但唔阻止。對連儂牆，我睇法都差唔多，不反對、不阻止，但唔好忘記原意。北角係好撚多廢老，社團乜叉同鄉會多不勝數。北角地鐵新光對面個出口，日撚日都工聯會擺booth，仲有公園、碼頭個啲阿伯，你真係唔知佢咩料。不過講係咁講，大家成年人，即使政見一致，但行動方針或有不同，非常合理，100％尊重。但係，我真心希望搞手嘅人，最好勸退班細路，勸唔走，都一定要保護佢地。圍狗屋、71嘅日子，我見到好多細路，十幾歲樣，話唔怕死，要衝。我唔係質疑佢地，但係我好坦白同佢地講，死有重如泰山輕如鴻毛，你依加衝過去，犧牲左就只係輕如鴻毛個隻。呢班細嘅仲後生，有大把青春，呢件事完左，5年10年之後如果又黎，就會輪到佢地接手。今日落場開波唔應該由佢地面對，更加唔好講刑事責任，何況你依加根本就唔郁得手，一打就拉你，已經有前例。